林鄭月娥鄭若驊收恐嚇電話 若不撤修例殺全家

政府明日(12日)把修訂《逃犯條例》草案提交立法會恢復二讀。特首辦及律政司今日(11日)分別接到死亡恐嚇電話，要求24小時內撤回修例，否則燒死她們全家。

特首辦主任陳國基指出，今日中午12時許，特首辦收到9個電話，內容均要求特首林鄭月娥於24小時內辭職，以及撤回《逃犯條例》修訂，否則將會燒死她全家，而律政司司長鄭若驊辦公室同樣收到類似電話，要求鄭若驊辭職及撤回有關修例，否則將會掟汽油彈及燒死其丈夫潘樂陶，由於語句和內容差不多，懷疑來自同一人。

陳國基表示已經報警，官員保安安排會交由警方處理。案件已交由中區警區重案組跟進。

黑警俾人擺上檯先死全家啫
乜高官都要咩

報咩警啊
何妖話殺無赦都冇事啦

唔可以電話講咩都去查

又自編自導自然扮可憐，經過上次警車事件仲有人信，搏班奶共人渣同情，製作輿論